做個頭腦簡單嘅人都幾好

唔洗知咁多嘢，唔洗諗咁多嘢，唔洗煩咁多嘢。
可能頭腦簡單嘅人先係最聰明。

蝕左死左你都唔知咩事唔係幾好

其實係，智力有問題嘅人少好多嘢煩，見佢哋成日都好開心咁 有啲羨慕佢哋。有時諗太多又冇用，但又控制唔到

就係咩都唔知所以咪無嘢煩囉

諗太多真係我斃病

我都係 每次諗都會諗到去最壞嘅結果，然後個人就頹。開始發覺自己好難一口氣堅持落去，間唔中就會頹，間唔中又好有動力，真係好麻煩

一樣啊 仲要成日驚嚟驚去，搞到自己好大壓力

好on9

會做仆街磁石 對你好啲又以為佢冧你 原來只係鳩痕

都係睇吓你想做快樂嘅豬定痛苦嘅人姐

Exact7ly